{
  "id": 1260038391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.82761,32.22664,35.82761,32.22664",
    "geom:latitude":32.22664,
    "geom:longitude":35.82761,
    "gn:admin1_code":"22",
    "gn:asciiname":"`Ayn as Safar",
    "gn:country_code":"JO",
    "gn:dem":497,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":250133,
    "gn:latitude":32.22664,
    "gn:longitude":35.82761,
    "gn:modification_date":"2015-12-06",
    "gn:name":"\u2018Ayn a\u015f \u015eaf\u0101r",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Amman",
    "iso:country":"JO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u2018Ayn e\u015f \u015eaf\u0101r",
        "\u2018Ain es Saf\u0101r",
        "\u2018Ayn a\u015f \u015eaf\u0101r"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632425,
        85672649
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":250133
    },
    "wof:country":"JO",
    "wof:geomhash":"a845091fe122c84ba40584bf86e07264",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632425,
            "locality_id":1260038391,
            "region_id":85672649
        }
    ],
    "wof:id":1260038391,
    "wof:lastmodified":1537649806,
    "wof:name":"`Ayn as Safar",
    "wof:parent_id":85672649,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-jo",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.82761,
    32.22664,
    35.82761,
    32.22664
],
  "geometry": {"coordinates":[35.82761,32.22664],"type":"Point"}
}